屋企間牆裝修問題

諗住擴闊本身個睡房，要拆左幅磚牆再起過，好似下面幅圖一樣。度木門都要拆左再做過。想問下工期大概幾耐同價錢，因為本身住緊，再起牆的話是否磚牆比較好？主要考慮隔音。

歡迎裝修佬報價 tg: plplpl120

push

唔一定砌磚
可以造櫃

邊隔到音

我就造60cm厚掛衫衣櫃，中空效果加上塞滿衫，入面睇電視都傳唔到聲出去

拆牆食塵食到你飽

因為唔係主科但大約估計

拆牆12000
泥水8000
油漆8000
門6000

但點都唔會過40000

有錯唔好屌

知唔知工期要幾耐，最驚影響到老豆老母

咁樣好似幾好

不過你造60cm變左間房無大到

其實最主要想改後度門少少，夠米3放張雙人床，依家個位置得米1 。兩頭唔到岸

Autocad 本身做工程相關

度門開盡會頂床，我明
有無考慮轉做谷倉趟門
淨係拆門拆框重新造框裝門一定平過你拆牆
而且無咁大塵，你住緊仲去拆牆真係抹都抹到仆街

拆牆半日 泥水一日 門同油漆四至五日左右啦

因為本身間房無衣櫃，諗住加大放埋老婆衣櫃。換門都係緩兵之計，不過聽到巴打講拆牆咁麻煩真係 叫師傅落帆布遮塵有無得諗，佢地點拆牆，驚無位俾佢施工

拆牆咁快佢地點樣拆法

我唔係做清拆都係半日

佢地都係搵炮去爆 或者鎚仔

2個師傅做 4 5日起到貨 計埋料錢預3萬到

有無話需要幾多空間俾師傅清拆，墻身後面係電視櫃子，另一面睡房有電腦櫃

屋企做有無咩保護措施可以防止d塵周圍飛，拆磚個時候防止撞到其他傢私/物品

無 掛帆布囉
不過咪玩啦 裝修野 無塵 無撞野 0%可能囉

需要幾多空間去做裝修，諗緊究竟可以騰空幾多位置出黎

起碼騰2米啦

如果本身係磚牆，拎個大鎚扑或者打炮
點封都好間屋都一定落雪咁
住緊真係好難搞

多謝巴打意見，返去搵樓下裝修佬報價睇下點搞